有冇做藥廠巴打絲打(4): 間諜殖民 澳X製樂 OX芝麻仁 好好味!!!

Bright Fuxking Future to HongKonger.

報料熱線:

你仲等? 遲下爆料冇人睇架啦

Telegram Channel:

C L S
記住share 多D 比更多同事知道啊
只要人多 大家就會更加安全

OX 芝麻仁
你今日食咗味?

巴打絲打，記住好好保護自己 唔好自爆啊

各位巴絲打 我黎啦!!

柒頭皮想捉我??

我走撚咗啦 仲ON撚99 柒撚Fing Fing

有冇做藥廠巴打絲打(1):
有冇做藥廠巴打絲打(2):
有冇做藥廠巴打絲打(3):

報料熱線:

Telegram Channel:

所有留言將會以以下格式發佈

//
"" 留言 ""

//

''" QC已經炒左一條team，再永久刪左一條team了。連班外國人都收到風，減完人工就唔會再加返，再請新人都只會請新開的低人工位，走剩最後一個都唔會升非芝麻仁。都唔明點解仲有人想衝入黎。''"

"" 衞生署auditor查廠一日後就去左work from home
我的澳QA依家煩緊點拆果日被人揪到嘅deficiencyssssss🤣🤣🤣

公司太大就會冇王管，起碼D藥整比病人食，唔該符合返gmp啦

我的澳根本就係業界毒瘤，話唔埋會比班冇咩gmp概念嘅大陸喱經理，搞到重現歐化藥廠事件。""

"" 其實真心想問下公司，可唔可以安排Work from Home? 口口聲聲香港最大藥廠，又話要儘社會責任，咩咩讓生命更健康，咁點解唔做啲實質嘢協助社區抗疫先？Office 員工分shift實施WFH都得啫，而家出面好多公司都係咁啦!
叫口號同埋形式主義有咩用呢，知行合一啦唔該! ""

"" 又有三交治食了 ""

"" Work from home？別天真了。真心想抗疫，就唔會逼人去canteen食飯啦。里頭話要減少不同橦之間的接觸，果邊逼大家去canteen食飯。日日望住班人係canteen共享食物，唔戴口罩周圍走黎走去傾計，面對面邊食邊傾，咁叫防疫？""

減咗人工未

"HR馬屎陳升左職喎！？
咁又係，唔計粒grape，依家成嗰HR部門得兩丁友，唔升佢升邊個呀🤣

條友管員工出糧+leave嘅，又成日派唔足人工，又幫唔到公司申請到保就業資助，

都仲有得步步高升做officer ，證明O美真係唔係用人唯才嘅地方😎

ps 勁憎佢，撘廠車收工見佢好似公主出巡，一揪二褦名牌紙袋 + 萬年短裙look + BB聲"

"" grape好似係轉咗hr coor, 做hr可以原價留低, 馬屎陳紮咗職仲可以加人工, o美唔可以無hr噶, 農民馬克識鬼計糧咩""

"" DH查牌快D去check下A座D拍風filter啦 裝假狗架
仲有E座套純水個電導率紀錄 ""

"" Dear My Oh Mei,
非常感謝你比我加入呢個大家庭, 令我眼界大開, 畢生受用, 以下就舉十大例子同大家分享下:
1. 學識睇簡體字 (可惜仲未識寫, 會向各位國內專才同事好好學習)
2. 改善普通話 (多得開會同埋日常工作經常要同大量國內專才同事溝通)
3. 學識絕對服從, 國安法冇有怕
4. 了解到愛國愛黨0既重要性, 令人為之動容
5. 體會到""國教""0既威力, 令我對香港嘅教育信心大增
6. 見識到點樣誘導員工 “自願”離職, 咁將來如果轉行做HR都可以幫公司慳返賠償啦
7. 學識修飾報告, 隱惡揚善
8. 對而家散水餅0既款式了解深左好多
9. 認識左攞香港身份証0既特快捷徑, 方便第時轉行做大灣區移民顧問
10. 發現原來慈X太后同埋光X皇仲在生 (現代版!?)
……
(恕我未能一一盡錄)
All in all, thank you very much My Oh Mei! ""

"" 澳美拎咗保就業計劃一千九百幾萬
人工照扣 屌你老母
但係黎緊8月走幾十人 有冇師兄幫手舉報？""

"" HR真係仲有兩個㗎 除咗馬屎陳 仲有露賒啊 到底有冇人知露賖係做咩 又話佢接咗Axson啲嘢做嘅 ""

"" 馬屎陳真係好心唔好著D走光短裙, 又唔係靚, 又唔打底""

"" 馬屎陳正呀喂屌你, 娃娃音中出一流 ""

"" 咁都攞到保就業, 真係天無眼, 攞完8月開始減人工, 真心問點樣舉報, 需要d乜資料, 佢人頭一定唔夠數 ""

RE: #16

"" HR真係仲有兩個㗎 除咗馬屎陳 仲有露賒啊 到底有冇人知露賖係做咩 又話佢接咗Axson啲嘢做嘅 ""

"" 露賒好似係負責寫d西總中意睇嗰smp同埋挖其他公司d奴才, 尤其係大公司, 疫情下有鬼嘢做咩, 唔去hr睇唔出佢有咩價值 連一個場區姐姐都不如 ""

""

O Mei攞左超過1,900萬保就業基金，承諾僱員人數787人""

一定唔夠數 減人工單野都解僱幾十人啦
寫定信舉報都得啦

RE: #20
"" 露賒好似係負責寫d西總中意睇嗰smp同埋挖其他公司d奴才, 尤其係大公司, 疫情下有鬼嘢做咩, 唔去hr睇唔出佢有咩價值 連一個場區姐姐都不如 ""

"" HR露蛇蔡其實工作function係咩，見佢係孤獨冇team嘅manager🤣？
員工流失率咁高，D香港talents都嚇走曬啦，
大陸talents直入O美咁滯，洗鬼香港hr interview

定係佢負責物色場區姐姐叔叔😅 ""

"" 誠邀撳咗唔同意嘅HR人上緊講吓啲我哋大家都唔知嘅得意野 ""

"" 露賒都係HR經理嚟㗎，專職請高職位人士，不過佢都就快閃啦，大佬呢間嘢仲點會請到正常人入黎做呢？
其實HR一出現逃亡潮，馬克就會出招留人，一係升職一係加人工，今次似乎馬屎陳坐擁漁人之利囉，話晒咁大間公司，HR唔可以只係得個coor咁寒酸，萬一有咩事勞工處搵上門，馬克都要有個人頂住先。""

"" 正常香港人HR都會著草喇，早走早著數，不過馬屎簡得留喺到應該有著數 ""

"" 好心公司咪整埋D on9 SMP啦
內容又冇DH審查同質問過，真係冇人give a fuck呀
有D SMP起完真係想大聲笑出黎，咩 合規與道德承諾文檔管理，笑鳩死，內容好似作文吹水咁作。起完份SMP就長眠左係server同部門folder入面🤐

入職到依家冇睇過自己部門嘅SMP，請舉手🕺""

““ 見到公司响JobsDB請IT Support, 係咪連賓佬都頂唔順閃人? Hey buddy, come join us please. Your voice counts! ””

““ 仲有，唔好再印啲爛鬼員工通訊，嘥晒啲紙，仲要周圍擺，冇人睇㗎! 想員工通訊受歡迎，唔該檢討下內容先啦，而家咩年代呀?! 如果將連登呢度啲post整理結集出版，咁就唔同喇! ””

““ 向芝麻仁講合規同埋道德承諾呢啲普世價值? Are you kidding me? ””

"“

秘書處鼓勵僱員及公眾舉報，僱主濫用或違反計劃條件行為。若經調查後發現有僱主向政府、秘書處或政府代理人作出虛假陳述、虛報、隱瞞或提供虛假或誤導文件或資料，獲取計劃下任何補貼，該僱主可能會被刑事檢控。

(舉報人士可要求將其身分和投訴內容保密)"”

"" 講機紀錄有Q用。D機有keep記錄的嗎？成堆機唔使密碼可以刪記錄，改日期，有Ｄ機直頭唔會keep記錄。儀器組個大佬連D機唔使密碼都唔知添啦。仲好意思講GMP。 ""

"" 師兄們高抬貴手, 等陣投訴完 政府收返d津貼 o美無錢出糧點算 仲要開飯! ""

"" 三文治，等睇食物中毒。 ""

""機記錄食得嫁？Report都食得嫁？
gmp部門可能都好少少
成個研發部係習慣send excel, word 嘅report比人就算
完全冇上鎖任人修改數字嫁
打印份report出黎都冇經理,officer簽名核實

冇DH管嘅部門 文件質素近乎0咁滯""

"" 好心研發部禿頭Vivxx 收皮啦屌你老母 人都走咗啦仲係咁叫人做野 on撚99 ""

"" 想佢可以準時出糧? 幫襯多d o美口罩啦唔該 ""

"" 睇咗最新個部門員工list 笑撚死 炒完人 有d部門officer仲多過coordinator, 有d部門全滅 得小貓兩三隻 食住花生睇幾時玩完 請唔夠人要嘔返d津貼出嚟!! ""

"" 佢個企業wechat得71X人，點樣整到保78X人就業呀？OX係俾HR玩？定搵臨時工頂人頭呀？""

"" 因為成班QC被掉哂去RND。無對比無傷害。做開GMP文件的人見到RND格式，兩者一有真實交流，咁你地明啦 ""

"" 等OX出糧果位，不論你曲定直，搵工才是王道。有本事，搵工真係唔難。俾人炒果班宜家等緊last day返新工，有D同意既都搵到新工辭職了。個個份新工都高人工過OX。仲等OX份糧？做死一世都係奴隸咋。""

"" Report 用Excel 係咩玩法?
其實唔止RND，QC咪又係咁上下情況。""

““ 呢幾年啲人先至講話big 6要幫香港換血，其實OX一早已經做緊! 有個老鬼講, 自從X總十幾年前坐正之後就開始咁做啦，而佢對香港人嘅鄙視眾所皆知，老鬼都係因為死忍爛忍先至保住人頭。””

““ 一句講晒，留得响OX, 99.9%都係老弱殘兵，年紀大走唔郁等退休，大媽師奶等放工煮飯湊仔，或者只講普通話只寫簡體字滿腦子愛國愛黨嘅芝麻偽香港人。 ””

WOW!!

唔知點解我笑到停唔到

"" 仲要食幾耐三文治？""

"" 唔想食三文治? 好簡單. 同老闆講你發燒, 即刻可以14日唔駛食三文治. ""

"" 成班人擔心緊自己感染既時候，師兄你居然關心三明治？""

"" 啲垃圾芝麻管理層真係唔係好識處理呢啲特發事件, 當中肯定有隱瞞同遲報, 有咩可能咁遲先出通告, 咁大件事應該第一時間通報/安頓/疏散/禁止進入/同埋做好清潔消毒, 真心希望嗰位員工無事, 如果出事, 真係大爆發 啲產品 雖然已經無咩產品唔使止意賣得出 要停廠至少14日 7xx咁多人如果有感染1個都嫌多 好多文職其實係靠近生產區做嘢 例如你嗰口罩線係BLK B, 1個確診真係百辭莫辯, 有追post嗰管理層, 思考一下點解大公司願意咁高人工聘請啲manager/head, 因為佢哋真係值呢個價, 成日識整埋啲PPT, 咩短中長期述職, 擦鞋排外, 壓榨踱縮, 執係遲早嗰事, 啲員工個個係度食花生睇你O美點死 ""

"" 垃圾公司快啲執 ""

"" grape走咗? 屌 嚮隔離座無得真人j最後一面 ""

"" 次次去廁所都見到老鼠飛入廁格唔關門，係後面好想伸佢一腳 ""

"" 老鼠飛去廁所你都岩？師兄你會唔會重口味咗少少？""

"" 老鼠點解入厠格唔閂門?
成手精/尿/分泌物, 等陣hi落門柄把手水龍頭, 你就奶野, AIDS/HxNy/Covid-19/Syphilis/甲乙丙丁……型, etc.

你仲唔感恩流涕多謝佢!!
佢老母闔家X! 代表QC問候... ""

““ 聽講有啱啱升職嘅芝麻高層跳船~ ””

"" 被跳船的吧?! E5 Manager? 聽講E1都係 ""

"" 感覺似係做左(偽)香港人之後就當OX係condom ""

"" "OX又派滯銷產品比員工啦~
當隔離藥廠過完年開始已經每日一口罩派比所有員工+每月一大支消毒酒精+WFH嘅時候，自稱全港最大嘅藥廠做過d咩同員工一齊抗疫呢?

當然遲到好過冇到，但分別在於人地响最適當嘅時候做最適當嘅嘢，而你慢左十拍都做得半桶水，究竟兩者有冇唔同呢?

(P.S.歡迎睇到呢個post嘅芝麻情報人員發表意見，然後cap圖send比你主子睇証明你有做嘢，R返你冇左嗰20%人工。) """

"" "好奇問邊間製藥廠有得home office？
呢類屬於半製造業嘅行業好難做到啵？""

"" 幸X，office員工可以WFH""

"" 聽講好多manager grade準備大逃忙, 試問邊個可以忍受減20％人工, 日日做到只狗咁, 睇住生產一日少過一日, 下面啲人又走撚曬, 重新請過批仲平? 啲細噶真係執屎都執到手軟, 放長雙眼等睇你嘔返曬啲保就業津貼出嚟, 上個禮拜單嘢咁都整唔死你, 算你好彩. 送埋啲垃圾酒精搓手液, 一係就賣唔出, 一係就質量有問題, 幾時有咁好死, 我收到都即刻dum撚咗, 人在做天在看, 捱到今年係奇蹟! ""

"" 香港兩個主要plants嘅芝麻仁廠長前後腳擘炮唔撈，可想而知未來有幾光明啦 ""

"" 恭喜晒所有㩒左不同意今日last day嘅自由鳥，終於脫離最港最大移民顧問公司嘅行列!!! ""

grape已經走左

原來好多人唔知有新PO
搞到少咗好多人

今日好多散水餅食

"" "byebye omei 等睇佢執笠
中楠都走埋 見住老鼠飛 田默飛嗰啲唔洗減人工減俾我都走
已經有好多手足上左蘋果爆料 同勞記備案
omei等天收啦 ""

聽講長毛都走 做左9年

正常人都走啦，留低先on9

走咁多人 間野又可以吊命吊多幾年

"" 哇今日好多人last, 原嚟炒咗咁多人, 好奇點攞保就業津貼 ""

"" 橫掂都無生產, 走好多都唔會有影響, 下一步應該係放無薪 田默飛嗰啲無死錯 一定會搞死你班人 ""

"" 睇見只老鼠飛就煩 點解咁多qa走 都無佢份 正垃圾 ""

"" 好多做滿7年0既芝麻仁都閃人, 既然移民目的已達到, omei再冇利用價值啦 ""

鐘楠咪係囉 身分證已拎 byebye omei

"" 侵侵幾時制裁埋OMei呀? 罪名：種族清洗+洗黑錢 ""

好多都留低繼續平租宿舍架

"" "HR居然請得咁快，話咁快就請夠，不過hr manager嗰位就繼續…………um繼續用替身鬼頂住先啦
班hr trainee冇左呀爸呀媽，咁下場係點？好多垃圾鳩吹course未上嫁喎😁 ""

"" 呼籲被炒同事一人一email去保就業報寸, 開個gmail hide曬個人資料就得, 等政府重視, 將呢個禍港毒瘤連根拔起, 否則通關又有另外一批芝麻仁落嚟喇 屌你哋 ""

"" "中南真係啱啱夠7年即閃，唔好忘記佢剛剛升左做廠長先至一個月~
X總唔該反省下，你估芝麻仁真係對妳忠心咁愛OMei咩? ""

"" 遲出糧的話記得都要舉報! 全部政府機構都舉報佢, 直至佢滾出香港, 有無師兄知道大陸稅務方面點樣舉報 ""

"" 其實田默飛先係最有機會係西總手上奪權, 到時候連三交治都無得你地食呀哈哈 馬克條傻鳩廢到爆 日日奶西總 ""

"" 新嚟HR仔睇佢捱得幾耐, 西總落咗order, 要追返曬啲人數, 要請成百人 唔係要嘔突出嚟 好多師兄投訴去保就業 好快有result ""

"" 有無師兄知道佢啲宿舍仲有無收埋大陸仔大陸女, 報入境處啦餵 ""

繼續push

"" Re#84,
俾你咁樣講一講, 西總惱到爆春, 田默飛真係無運行, 可以搵定工, 西總政權豈容爾等在此放肆 ""

推返多D人入黎睇啦

"" 其實減薪係邊個柒頭撚出嚟先, 骨牌效應下今次間omei好大機會會死 橫掂保就業津貼要嘔返出嚟 唔睜在炒埋啲同生產/研發無關嗰部門 趁機會再精簡下😄起碼可以炒多200人 已經減咗人工可以俾少啲遣散費 又悭返啲三文治🤣🤣🤣 ""

"" 呢間垃圾如果有人離職例牌下個月7號先出糧
8月7號last day班手足 等到14號 當天冇糧 15號即刻email去勞記 而家hr冇人手一定出唔切比你 到時佢真係排隊比勞記輪 ""

"『系統出錯，下個月補回』by HR馬屎陳

呢句係從古至今每位追薪嘅同事，每次都得到嘅萬用回覆。

月頭出糧前會有senior簽名核實家嘛，扣多左錢點解會唔知呀。月尾打後7日內出唔足錢，係人都知犯法啦，
仲要HR部門上下都習慣下個月7號先補錢，根本公司出糧政策有問題。

做埋D犯法嘅慳錢行為，場區姐姐冇裝wecheat app咪永遠都check唔到人工？"

"" 我屌你中南正柒頭, 既然你都揀咗走人, 點解之前仲要落力害場區啲員工, 耍手段威逼利誘要佢哋同意減薪, 咩同omei一齊共度難關, 自己就走咗去? 正一垃圾, 俾你攞咗身份證又點, 因住收尾幾年呀! ""

"" 哇 jobsdb突然見到好多omei啲job 好想？衝啊 ""

"" 點郁都尾郁到研發部喇，佢哋好大支嘢架 ""

"" 馬克個老坑知不知醜，比成公司恥笑，你去到哪大家都在笑你農民，笑你管理差。""

"" 出面市道唔好，明白有啲香港同事唔敢貿貿然唔撈，但選擇留低嘅一定要有心理準備或者Plan B，OMei當權者始終覺得本土香港人非我族類，下場最終會點，你睇而家香港情況就知道啦 ""

"" 笑撚死 Omei 要轉印Made in China🤣🤣 ""

"" "omei幾時執? 與其掙扎獻世, 不如執左佢...
收入同支出明明差甘遠仲係度死頂為咩
依家仲養住一班廢人
稍微用下腦都分辨到" ""

"" "明明唔係香港公司扮晒係，掛羊頭賣狗肉!
好彩有連登有樓主，比機會大家揭開OX真面目咋" ""

加油啊大家 早日離開 omei

"" byebye中南 恭喜又一位Omei fans離開 ""

下 中南都走？ 咁澳美好快玩完

"" "中南做野其實都幾有heart, 佢走絕對係omei損失
依家omei剩低好多妖魔鬼怪" ""

"" 我就唔信中南係OMei粉絲，咪又係為左張身份証! 不過咁辛苦攞到又點，而家香港已經比呢班芝麻仁搞到鬼五馬六，呢張身份証聲價大跌，有本事咪去攞BNO囉，呵呵~ ""

OX捱唔到落去架啦

等清盤中😁😁😁😁

"" 中藥廠搵王冠做廠長 正啊 等佢表演 ""

"" 習大大話要大家要慳啲食物啊 珍惜啲食三交治 lunch食一半好喇 夜晚晚餐先好食 ""

"" 你地投訴垃圾政府保就業可以死心啦, 第一期補貼須全數用以支付僱員在2020年6月至8月的工資, 就算7月炒你地, 1個月通知...8月都仲有出糧同埋供MPF, 同樣第二期count 9至11月, 10月就可以再炒過! 係10月無錯, 點解之前減薪通告話10月再評估?? 早已經留左一手, 睇路啦!! 有班契弟幫omei算計香港人!!!! 睇住佢地密密開會, 依家姨lin一早睇唔到佢地開乜topic會!!!! 知道你地呢班人無減人工啦叻仔叻女啦!! 屌你地老母正杏加橙 ""

"" 痰冠過去做廠長仲有得加人工喔屌你! 個邊仲有大波妹, 咁益佢, 我屌!!😡 ""

"" "RE#110
第一期補貼須全數用以支付僱員在2020年6月至8月的工資。但好多人係8月8 or 9日last day喎。咁都唔犯規？如果9月1日last day就話姐。" ""

又有大波妹？

投訴到未

我都想知

好多人投咗, 不過政府都係唔理

"" Re#112, 咁last day個月, 即8月頭個幾日仲有糧出同埋有供MPF record, 完 ""

"" 好多死omei大陸佬/大陸婆假日仲三五成群周圍去, 有人中武肺未?? timothy好心你查下啦……有人中左下一個走係你呀! 😄 ""

由得間廠爆咪幾多
之前C座單野又係不了了之

"" 屌你老尾 omei係咪橦橦都係危樓嚟 佢哋啲building我行過見到成日有人打石屎牆 我老豆做開建築 話開牆要入側架喎 ""

我答你 係!

"" "rnd有對狗男女成日夜晚扮ot入廁所扑嘢 今天5樓個男廁廁格入面有condom喺地下 好撚嘔心屌 好心扑嘢番屋企啦 因為中肺炎
之前有人話5樓男廁有精味 我真係懷念唔係有人打飛機 應該係有人喺到扑嘢
一係就有係毒撚怕射到周圍都係帶condom打飛機" ""

"" 我是住公司宿舍的，有時候真的看不過眼，但又不敢舉報，很多是主任經理級別的，最近一到假日，很多人相約去行山，去郊遊，真的很怕有人中新冠肺炎，自己中了就算了，傳染給別人怎麼辦，希望有領導宣講一下 ""

"" 開名對狗男女, 呢個時勢即炒唔使賠! 咁中意刺激好心去出面野戰, 工業邨入夜無人 ""

"" "張建兵係咪話要走？
個張鬼終於頂西總唔順
佢都玩左咁多年 ""

"" R&D狗男女邊嗰呀，開名啦 ""

"" R&D 開名啦屌你 ""

開名啦屌！

"" "真的係有人扑野咩 我淨係知e座5樓有個大陸四眼毒撚成日借啲意去男廁打丁 洗手盤都有陳精味
唔係b座先多淫西咩？ 之前個funny日日著短裙 姣到乜咁 """

"" Reply#121 是figo，沒公德心 ""

費高仲未走？ gay tim走左未？

"咩話 np個張建兵都走？
條友見人就屌 好惡死 陳生親兵"

"re 127 我知你講邊個 條友副眼帶到好撚猥瑣
又矮又瘦 正宗毒撚樣 個頭好臭"

"星期一又有重大消息宣布 大家估下係咩 "

"Re #132
除佐廠休仲有啲咩搞作，辛苦留係omei既大家"

"re 134 仲有咩大新聞啊 又要廠休啦 "

"

媽呀😂自己出口罩cert比自己呀
signed by 壽司屍"

舊壽司仲未走？ 比人降職減人工削權
而家係咪做翻officer？

"屌你omei啲口罩又甩線又裝到打風咁
屈x氏仲夠膽搵佢代工 我真係笑左
留名等睇俾人投訴退貨"

" "聽講新一輪減人工計划又黎啦
同生產長工傾數 賠一筆錢 叫班姐姐自己走跟住再按臨時工contract簽 以後炒人都唔洗賠 即叫即走 冇福利 冇病假 冇年假
之前走左批qc eng qa同事會請翻
不過全部用一年一年contract咁簽 唔中意的話賠都唔洗賠 直接走 "

"block a停2個月啊 口罩繼續翻
qc 部分休一個月
中藥廠跟住一齊停兩個星期"

佢都要比人減咩?

屌 咁盡？

當年喺qc好串架 好大支野 qc director嘛
見人就屌 屈班香港人
之後俾人燉左

"" "個壽司真係係人就屈 要交既料交唔齊 問佢又唔應 比人公開批鬥就屈翻人轉頭
咁既料學人上Manager😂?咪笑大人個口啦" ""

"" 邊個high大左喺度叫timothy幫手，唔好以為個cheap精撚樣會幫你 ""

減人工都唔走喎!
緊係黎多野啦
睇你幾時走

奴性重到 做狗啦

想問下做藥物註冊個post有咩要求係咪多數請藥劑師

無錯
還店都冇尊嚴
如果自問係垃圾既 真係做狗仲好

係

"" 究竟仲有幾多波呀, 本身做omei已經唔正常, 依家俾搞到就黎... ""

"" "真係唔好怕走咗揾唔到，
我同有幾個兄弟一走都係一個月內可以返新工
仲要係唔差
有料到既自然會有工揾上門" ""

push

"" 一羣连登垃圾😂😂😂 ""

"老實講，omei唔會咁易執笠，因為呢間嘢同上面關係千絲萬縷，有咩事阿爺會""打救”佢，你睇下而家香港越來越多企業走呢條路就知; 當然，最終亦有機會步亞視後塵......
至於口罩質量，大家可以上HKTV mall 睇下啲用家評論 (會唔會有啲好評係自己友""做枚”寫嘅呢？自己諗...):

""re #129 gay tim未走 睇緊溶噴布""

今次真係走好多人
呢到靜哂
得返隻支那狗日日煩住我

"" OMei廣招內部員工幫手賣口罩，搵到客就有佣金分，由西太后同埋佢姊妹安娜領軍，大家點睇? ""

"" "屌你老母omei 啲口罩隻隻斷繩
pack到打曬風咁 ""

"" "如果有屈臣氏高層見到 我真心勸你快啲毀約
佢地啲口罩隻隻斷繩 個鼻鐵線又軟
仲要搵自己垃圾大陸小學畢業qc出cert
唔好做臭誠哥個朵啦 ""

""Omei應該發動全員賣罩, Total Mask Management簡稱TMM
PPT將會稍後由安娜發出, 阿邊個邊個黎翻譯英文版
每個人set sales target, 按個d咩GL, SL, BL, ML級黎分, meet唔到target就拜拜
Omei已經到佐生死存亡關頭, 每位同事都應該肩負起""賣罩""呢個責任,
汁左大家就要失業啦!! ""你説對不對""...""

哇屌 局你做埋sales

"" 樓主知唔知alan仲有冇做 ""

樓主已經冇做成個月啦!

好撚正

可以轉行做sales

依間撚屌嘢我有屋企人幾年前畢業都有諗住去in, 佢淨講地區同行業我已經估到，直接叫佢去都唔好去，嘥時間嘥車錢嘥心機

靜哂

"" "大把人鐘個頭埋黎, HR收CV都收到手軟
呢個時勢, 三交治都挨住先" ""

"" Re#161, 哇屌呢個可以攞CIA喔, 不過唔知西總仲有無閑錢俾 ""

"" 整個賣罩排行榜出黎, 睇下大家貢獻度, 可以順便計埋你部門KPI ""

"" "賣口罩唔係側田個條team負責嘅咩? 點解無
o拿o拿會係安娜?
全民賣罩，Admin管埋sales，咁會唔會遲啲QA要去收數，R&D要走去送貨啊。""

"" 出到全民賣罩呢招，仲要上演安娜與太后，究竟OMei係咪真係進入倒數階段? 佢啲西藥生意係咪死晒? 有冇知情ching分享一下呀～ ""

"re #163
已被炒"

"" 舊屎班hr喺咪走哂？ ""

屌WPS免費支那嘢黎

幾時轉埋用Linux

"" Re#174 前排臨走前已經聽過話要cut哂Microsoft office, 估唔到連outlook 都要cut, 呢間垃圾係有幾窮連啲基本電腦軟件都俾唔起錢，不如cut埋啲電腦佢，幾個人share一部啦，慳番啲電費呀 ""

好似香港先係免費

睇Mr.A 做唔做呢單生意

"" Carmen? ""

😂😂😂😂😂

"" "其實以前真係用老翻, 被人發現佐至死死地起轉返正版
呢間野咩都夠膽死, 成日做犯法野, 你睇佢用非法勞工就知..hr留唔耐嘅原因之一
諗到佢之前幫員工慶祝嘅fake cake仲好笑
唔知嘅人睇相以爲咁好死, 每季同員工慶祝生日, 影大合照
其實得1件餅同賣唔出嘅omei產品(蜂蜜番梘/牙膏/靈芝咖啡), 仲有加宋
仲有仲有, 要manager寫生日卡
諗到呢啲屎橋真係抵升殖加人工, 一世做omei狗" ""

"" "好多大陸佬/大陸婆成日係office拉低口罩播毒
係天台搭個棚做office, 吹下風扇, 電費都悭返, 又空曠, 減少交叉污染
搭棚可以揾eng, 搬運揾warehouse同事
咩都悭返黎拉, 有汗出又有糧出" ""

"" 有無風幾時再減人工?? 我想被遣散// ""

"" "其實個啲e-lin/SAP/WMS/barcode系統貴唔貴, cut埋佢全部轉返人手
啲紙可以改用60g大陸草紙
去厠所/抹手/打飛機etc唔該自備tissue
飲用水都要自備
cut埋啲shuttle bus
應該會悭勁多囖 ""

"" 真係勁多好評, 送佢一程 ""

"" "omei張總我真係顏射你全家
屌你老母 本身部電腦已經廢到用埋啲垃圾tc
幾十部tc share一個window xp黎用 慢到on9
開三個execl都hand機
之前仲局鳩我地用ie上網 唔撚俾用chrome 話ram唔夠
而家仲要用wps office 怕唔怕俾人恥笑啊" ""

"" "工程部條垃圾臭西rxth wong
搞撚到周圍都漏水 b座又漏水 e座又漏水
搞左好多日都冇人理
問親佢野乜撚都唔識咁
班師傅又睇唔住 日撚日蛇王" ""

"" "巴打們大家自己睇路
同屈記 hktvmall個口罩生意好快會收皮
收到風omei橫州啲村屋都開始賣緊 搵錢填蝕左啲錢
另外過年前都唔好諗住有得加番曬啲人工
原本俾人減左20％ 佢最多都係補番一半減幅俾你
不用嗰六大常委一路都冇減過人工 " ""

"" "西總喺香港買完加州花園 又買park yoho
最近仲買埋錦繡花園
你班白白癡員工減人工啲錢又幫西總置業fatfat啦 個個星期日都見到西總睇樓
不過唔知陳生知唔知呢？" ""

"收皮啦ruth 做支那人走狗 搏上位
冇料到又喺到扮大支野 恃住有bingo照住
你爸爸bingo都要死番支那喇 繼續同omei過世啦"

"" rxth雖然垃圾, 但勁好j..做師傅有時都頂唔順 ""

"" Re#189 邊度收到風話會補返人工咁好, 我諗佢唔繼續減你人工都要謝主隆恩啦 ""

"

人唔笑狗都吠......
不過，响澳美可以當眾奚落上司係廢柴㗎，大家睇下X總開會時點樣恥笑陳生就知啦，咁有""言論自由”嘅公司，可能會比人覺得係好""開明”嘅""傑出”僱主囉！"

講真,一間好既公司只要一比大陸人做膠層就注定死硬
一黎大陸人諗野只諗短線
2黎大陸人做任何野都只會益自己友,肯定拎盡公司好多油水
3黎,大陸人講金唔講心,令全公司士氣低落,d野鳩做
4黎,大陸人只係識cut cost同做on9野,d錢全部都係做面子工程,係唔會做以員工為本既野

最後,間野等執啦

真係唔信相裡面嘅人全部仲係澳x
無問過佢地照用佢地嘅相出新聞算唔算侵犯肖像權/ 違反咗私隱條例

30日通合期

仲想係澳美搏炒就算啦
以前有錢果陣就話睇你唔順眼, 比錢你消失

家陣間公司窮過閪, 大不了咪比30日通知期你
再lock晒你d account, 叫你坐30日
等你自己頂唔順唔洗錢都走

"" 有無收錯風呀, 唔好吹水囖...不嬲易減難加, 希望佢請返多少少人就真 ""

"" "老闆忍氣吞聲, 鬼叫西太后以前幫佢揾到錢....大陸啲sale屎全部under佢, 擁兵自重
仲有好多關係網絡, 被人揸住條頸係咁
都係利益關係, 一啲都唔出奇" ""

"" qc南南走咗未 好挂住佢 ""

+1

"re 樓上層D相
樓上果張5人合照，坐C位果位應該係前途無限嘅人才🤥
連人工職位超級高嘅梅化都要搭佢膊頭，似交棒咁"

"HR Mxcy 已經last day左
而家呢個部門最資深嗰個只係做左1個月(其實都唔知夠未...)
OMei經常出現HR逃亡潮，仲成日話自己注重人才發展? 連負責呢樣嘢嘅第一道把關部門都一pat屎咁!"

我果陣HR 都係咁叫我早D走
我死都唔肯 坐足30日

表示想識就直接contact或者follow ig

真人上兒登

"" Re:201 想識我就留個contact😂 ""

"" qc南南? 你講之前stability果個後生女? 好似第一輪炒人果時已經搵到新工, 宜家應該走左了. ""

"" QC南南表示想認識你哋 ""

"" 南南已走了 ""

"" 以後無得J美斯, OMG ""

"" 相信人事部都被蝦上心口，頂吾順要大逃亡吧 ""

"" "美斯升左職都跳船!? HR情況真係異常惡劣...
好心馬克檢討下啦，你估一味用呢招就可以解決問題咩? 要走嘅始終要走，唔係個個都會比你呃到，員工除左澳美之外亦都有其他選擇。" ""

"" "工程部柒頭bob又做番manager喇？
條友活化石嚟架喎 肯走未？"""

"" 南南留個ig俾大家拉 ""

"" 南南真係好正 qc 5樓個廁所打j我都有份 成日幻想住南南嚟打j ""

"" 南南 同 禿頭男 分手未呀? ""

好噁心呀你地同間公司一樣垃圾

公司係咁架喎!
唔垃圾都唔會入黎做

"" "有冇今年bf新入職嘅同事仲未收到醫療卡，定係HR已經忙到放棄左呢樣野。。。
淨係諗到2條新丁要處理場區姐姐叔叔claim form，都有排整了

BF真係毒瘤黎，唔講製藥果part，基本公司
要有嘅HR都食屎咁樣，依家2丁友點做全部門嘅interview"

"臭西rxth幾時走？
冇得喺澳美上位 扮有料
冇啲叔叔照住 冇得嗲班契爺"

"澳x好多狗公同事成日稍擾女同事
成日借做野𥄫啲女同事 哄到勁近
我冇講係你啊 採購部ransxn "

"" 有無人知omei會唔會申請新一期保就業, 驚佢唔申請亂q咁炒人 ""

佢應該唔申請啦 炒人仲好

"" 垃圾們, omei請qc ass嚟頂analytist, 仲唔狗沖🤣🤣🤣 ""

"" 好心公司唔好再向員工硬銷滯銷產品啦, 我地冇責任去幫你清存貨㗎喎 ""

共患難呀

屌佢啲垃圾口罩全部甩繩嘅 用嚟炆屎都嫌硬

又要炒人啦 賣得最少口罩個部門要炒人

生產部姐姐一定贏硬架喎

兄弟你有幸用過要學懂感恩啊

SORRY 咁多位!
小弟呢2日都好撚7忙

"" IT嘅Jxhn都係哄到勁埋同女同事講嘢，聽講條友仲係X總同鄉遠房親戚。 ""

"" 離職果日HR話一個月左右會寄用黎報稅果張收入資料俾大家，請問咁多位收到嗎？""

"" "究竟全盛時期嘅j神一日可以帶幾多頂綠帽
佢條女masy喺澳美同過幾多個男同事有野🙃" ""

"" 新既HRM今日終於到喇，唔知今次又可以頂到幾耐呢 ""

"" 痴線 沉日有人喺e座隻揪 有冇人知道發生咩事？ 好似wh啲人同qc啲人嘈 等花生""

"" 離職果日HR話一個月左右會寄用黎報稅果張收入資料俾大家，請問咁多位收到嗎？ ""

我等左三個月

仲未收到!!

"" 聽講zone e 火燭？有冇手足報料？ ""

"" re232: 無, 亦唔會收到...離開佐就係condom ""

"" "中國企業要員工30天內換華為手機 「買蘋果者直接開除」

幾時到Omei實施😀" ""

會

透過華為XR Pro 回覆

"大家resign記得計好離職個一年既大假可以補番幾多錢！成日有架全港最大特登拖人，博人唔追番大假人工。

如果打去無人肯聽，就試下問下奴記，保證好快有人處理。"

"" 想問下上次blk E WH同QC有人隻揪個既事，WH果個係咪叫Rxy，聽講wechat wxxk已經唔見左呢個人，係咪俾人祭左旗喇 ""

" "好心RND個CHRIS唔好咁撚痴線啦""

"" "block c zone e著火啊 正啊 成地水
張總一定都成地水 我屌到佢成地水
工程部個經理係咪都要走？
timothy召見喎"""

"" "綠帽王j神唔好成日喺元朗條街到摷條女啦 ""

"" richard張要走喇？ 工程部真係冇個manager做得耐 ""

"" Rxy成日都好串嘴同抵死, 不過打交我買佢贏 ""

"" "打交不嬲都即炒唔陪, 今次Rxy慘豬豬, 被機會omei炒,
甘CHRIS呢...其實可順勢炒埋佢地d阿頭或者減人工都得...教導無方" ""

"" 就快10月啦, 有無人可以透露下最新『致香港全體員工的一封信XYZ』内容, 評估結果係點? 除manager外全部人轉日薪嗎??""

"" 澳x歷任姣西選舉 一號候選人masy 二號候選人funny ""
: 美斯
: J神
: 任何人

"" "人都走左, 唔好再鞭尸啦...反而關心有咩動向
做好心理準備" ""

"" 說好的無薪假呢 ""

"" 小薯表示：公司好幾個J神喎，其實係邊個...？ ""

"" 之前又話bingo張會走既，講左咁耐點解都仲見到佢架 ""

"" "好心你地啦, J神戴帽佢自己都唔想, 點解要係咁笑個戴帽嘅人,而唔係譴責派帽果啲人?

利申: 知道有幾個疑似有份派帽畀J神嘅人, 係公司都明目張膽FLIRT人地條女, SHAME ON YOU" ""

"" "omei啲口罩已經俾htmall下左架
同屈記單contract都cancel埋
而家連啲藥房仔都集體話要退貨
omei放落去嗰2000萬真係凍過水 哈哈" ""

"Re#253, 有幾難 有虧蝕搵員工祭旗
呢間垃圾有乜做唔出 黎緊十月又開始大清洗
反正老鼠飛 田墨飛 安娜 皇冠郁唔到"

"" Richard張走係堅定流架 ""

"" 又靜哂 ""

年頭有個朋友話去ox做
話貪佢人工高 唔知佢點呢

"" "其實公司有無考慮請番D專業人士？

例如marketing，就正正經經定型。至少請番一兩個有marketing知識同技巧既大佬帶住條team。個執屎田人工都夠請個市面上有料Sr. Mkt Manager 啦。用人唯親只會搞到公司個停滯不前？最重要係呢個部門本身應該掌握公司宣傳、分析，用數據來支持公司發展的決定。最後都係由好撚叻博士一言堂。

工程部除左權鬥又無其他作為咁。以前咁多個有料工程師都係比班大陸佬一個又一個迫走？

之前HR又搵個鄉下仔做HR manager已經好荒謬，Shipping無 Manager搵人兼任又係一個笑話？不如用貴d價錢請一個真正有料阿頭？仲要未計你地用咁多年推上去的肥仔添下下係公司亂做決定。不如又諗下點解Apple, Yicky個堆Hr manager點解要走？

之前公司好景打順景波咪好做囉，大家一直用前人打落基礎慢慢做。直到今次支那肺炎先至知公司做事係幾無規劃，下下諗到個樣先至做。而家咪為自己後知後覺付出代價囉呵呵呵~

想靠口罩賺錢都不如諗下第條計啦！俾埋錢袋你地袋啦，諗吓香港人點解同埋會追求咩質素口罩？前期planning做唔好，後期銷售點樣勁都冇得做啦！"""

"" Richard 張呢排成日唔見左人，應該請假見工，今次真係走喇，見到田墨飛搵佢針完。 ""

"" 澳x有qc人工仲係唔夠15k 親 關愛基金來了 ""

"" "應該係有工程部經理唔做，見Jobsdb請緊人...
疫情下仲不斷有員工辭職唔做，OMei真係""逆市奇葩""，呢個現象至少証明左兩樣嘢：
1. 員工對公司前景零信心
2. OMei人工低於市場水平 (指現職員工，新請嘅唔知)" ""

間野咁都仲未死得

好似做research 我都唔敢問佢點了

多謝澳美炒咗我
我先搵到而家呢份工
人工高咗見識又多咗
而家可以笑住咁睇澳美幾時死

"" Re:268 RnD就得番3,4個local ""

我都見識多咗

"" "
裡面有omei某職位嘅人工出價，已經比Jacob仔出12K, 13K請QC, QA好好多啦
仲要Jacob仔旗下唔超過1間廠有年終雙糧
睇完份2019業績報告，購咁多個億，原來要靠剝削員工先做得到嘅 (茶～" ""

"" qc人工唔好話15K，連13K都唔會有，最低人工果班連10K都冇，加上唔俾有薪加班，所以大家搵到工都走。 ""

"" "Re #263: 你心水清,
其實好多人(無論走未走)都睇得出呢間公司嘅問題所在..
但佢地選擇唔出聲, 因爲知道出聲都無用, 你話請個有料Sr. Mkt Mgr, 係可以請, 人工亦出得起...但唔好忘記公司有好多牛鬼邪神..佢地會玩政治逼走你金手指篤死你, 而且本身做野壓力又大, 叻d既根本都留唔住, 一直長期落去 養左好多毒瘤..肥仔添都係毒瘤, 公司養育佢多年, 已經很會玩政治, 但管理經驗都係垃圾, 做野唔按牌出 始終難成氣候, 通關後亦隨時可以被換走, 試問點會容許一個香港人一直甘玩落去, Rotation Plant Head真係肉鬼酸, 點解連真廠長都請唔到??真係因爲無錢? 哈哈...omei好多人都係做一日算一日...毫無歸屬感可言, 但求唔好汁保住飯碗, 你中意賣口罩就賣飽佢, 理得你死, 毒瘤繼續作威作福...減人工應該就唔會, 本身好多同事人工已經好低...最多放下無薪假 又或者玩裁員(中、下層), 上層毒瘤就永遠難除啦, 以前好景就無所謂, 宜家? 每月出糧燈油火蠟認真唔少, 就算賣地皮賣樓都唔掂, 大家不妨估下可以挨到几耐" ""

"" Richard堅係要走, 但唔排除公司會將佢title升級成爲工程達人Doctor of Engineering or Group Chief Engineer or Head of Engineer or 自己諗...但無人工加, 佢又肯留低喔 ""

"" 聼d老屎忽講做得耐(10年定20年定50年...抑或500年??)omei有塊大大大的塑膠獎牌送俾你..好多人離手dum落垃圾桶, 每年annual dinner垃圾桶一定發現唔少, 仲有lucky draw prize有好多係老闆走水貨美國定非洲帶返黎d"名牌"旅行喼同手袋//平時時節送埋d近效期保健品, 送的防疫產品係過期或者有問題, 未過probation或者準備離職仲要無份, pantry仲成日有過期餅乾/0智咖啡/性病皰疹粉免費被你飲/攞 好多大陸女同事可能真係食唔少, 腸胃超級好, 係女厠開大細 大開殺戒 泄到周圍都係 都唔緊要 留俾下手 真係多謝曬你地 我會揀姐姐清潔完先如厠儸 on99999999999 omei真係垃圾中的戰鬥機 "國寶"級別 一生人要入去做一次就知道何謂垃圾 ""

"" 好多走左的澳美舊人出到去都搵到份好工，現職嘅無謂留戀，出面大把世界。多謝曬減人工一事，先谷起把火搵工，出面人工高一大截呀喂 ""

j記

呢個真 個個出到去個個都搵得多過omei

其實仲有邊個留低?
S同T?

以前係澳美果陣得果萬零蚊，仲要一直唔q加人工，做左3年搏盡得個吉連新入職人工都多過你，屌那星疊埋心水走人出去搵，走左一年後已經講緊搵3皮幾，真係多謝omei改變我人生

人工差咁遠 不過澳美真係好適合做跳板

快啲倒閉啦 鏟平塊地用嚟起公屋好過
驅逐曬班大陸狗番去勞改啦

讚成呀

push！

澳X 幾棟都就黎冧咁
未必關一個半個人事掛

好耐冇追澳X post
估唔到仲係咁受歡迎
同過仲入面做嘅前線呀哥呀姐傾
話真為除左做防疫用品之外真係完全冇野做

bright future

"" 其實仲有幾多香港人留喺呢間垃圾度？""

你講咩啊

希望有生之年會見到

真係冇哂生意啦
本身公司都係賣去2-3線
宜家仲點賣

🤣🤣🤣

"" "正啊 封關到12月31號
block b 有人上星期去完個元朗雞地中招安老院探屋企人喎 唔知有冇奶野呢？
咁搞法真係香港繼續爆 繼續源頭不明 繼續唔通關 請唔到大陸狗落嚟 爽啊
繼續爆爆啦 " ""

"" 其實仲有幾多香港人留喺呢間垃圾度？ ""

"" 啱曬啦！成班大6喱思鄉思到癲！今日中秋佳節喎😏" ""

"" RND Vivien 真係痴撚線, 平時係到搞分化D手下已經夠煩, 宜家仲要假日都走黎煩住人, 比個Good 字你呀🤞 "

緊係啦 冇得番去湊仔一齊過節 緊係搞鳩你地一齊放得開心放假

好陰公呀

UL中秋前夕炒左好多人

"" 繼續封關gogogo 澳美大陸人繼續走 正啊 ""

"" block b已經有人因為係同元朗安老院爆發社群有親切接觸比人隔離左 不過星期二三都有番工 唔係澳x會唔會出事 ""

"" 我真係好掛住natelie bb ""

"" 綠帽王jason走左未 佢條友美斯去左新公司一定又比幾打帽比佢帶 ""

大有無人講下j記

"" >>究竟美斯J神當日點解會撻著？
令人百思不得其解喎… ""

J記冇AC 都可以留言架
打返J記標註返就得

"" 啱曬啦！成班大6喱思鄉思到癲！今日中秋佳節喎😏 ""

除咗支那都冇地方去到架啦
英美澳都唔收

"" Re. #304, 做乜咁掛住natalie bb ""

"" "J記都唔好得幾多啦，本身福利已經唔算好，又放左幾個月no pay
港資公司作風" ""

"" 有冇消息會唔會繼續減人工？ ""

"" ＞＞邊間J記咁慘要放咁耐NPL?? 聽聞之前每星期放一日/兩日咁喎 ""

慘慘

" "覆#313
sorry講得唔清楚，應該話no pay policy行左幾個月，至於每星期放一/兩日就應該間間廠不同啦
公司行個no pay搞到人心浮動，大把人想走/已走" ""

"" 屌你老味hr又計撚錯晒啲糧🙂今個月錯得好離譜扣撚左我成千銀🙂 ""

HR : 吹撚漲?

"" 我都好掛住nat女神 有無人知道佢近況 ""

加返人工未

"" 回＃318：

咁天真？扣妳人工妳都唔走，證明妳無左佢份工唔得或唔志在份雞碎人工啦。咁仲會加返人工比妳？ ""

"" "" 老老豆豆，女神有冇bf? ☺️ ""

有冇都冇你份

"" 女神只可遠觀 ""

""Omei真係好cheap，打風就話早班廠休，夠膽就全日廠休啊，睇下audit點算？d前線幫你趕頭趕命，你就算死草，抵你有今日，真係未見過咁大間公司咁小家 ""

"" 屌你老母! 有冇咁撚痴線, 一打風就話廠休, 可以咁既咩? ""

其實廠休係踩法律囉
你唔想我返就話廠休....然後就可以唔出糧
你玩撚哂架喎

"" "中意就話廠休, 你吹我唔漲...坐office我都可以要你廠休, 因爲omei係factory
問你死未
omei攞唔到二期保就業, 一期攞左又被人舉報要罰款
最好你地全部自己走, 唔使賠😄" ""

乜原來真係要賠錢呀

"" "timotiy又叫hr log in 系統到改曬廠休啦🤭🤭🤭
有傳減人工再extend 3個月啊 加油啊大家" ""

Cheap 到呢

"" richard過左聯邦？""

正!! 國家級退休公司
Omei D人成日借2意坐人地架廠車

澳x係咪靜靜雞cut左五天工作週
新出d job ad無左

有冇Chem lab炒人

more more

又行返5.5天??
哂電費喎開多日廠

"" "其實Qc manager嗰job post係咪煙幕黎，都冇聽聞呀鮑魚同壽司唔撈嘅？
ps1 HR部依家人手比以前增聘多左一個，同埋終於full team了，準時出足糧有著落了
ps2 原本呢個星期有DH查廠" ""

今日廠休咁絕 DH黎到會唔會好開心架

"" 好心DH Audit送佢一程啦, 又無乜香港貨做, 無留低嘅價值, 大陸人都會講多謝🙏免得荼毒下一代 ""

"" "回＃333.

咪傻Hi啦，當日減人工都係喺DH來之前通知。Omei怕你地條毛咩，佢睇死你地班友唔夠膽玩野🤭" ""

"" 入聯邦係咪＝過退休生活？😍 ""

唔係!
只係入面全部都係等退休既懶人

一返到去班傻鳩同事就係到講
深圳發展好先進
就係因為啲人捱得
睇下人地返996 711
唔似得香港寵壞哂

屌你老母， 咁你仲唔去做？

深圳係好發展啊
但管班賤民咩事 又係做奴隸 996
你地966 班老細咪賺多啲 韮菜再肥啲囉

班韭菜成日覺得個國家自己有份

自己咩身份都唔清楚

澳x收檔未 richard都走埋 工程部又變垃圾

依家仲有冇廠裝請人

個市好似好差 完全轉唔到工

邊有廠仲會請人

岩岩見到盧森堡出post

依間好paid?

btw元朗真係好遠

"" 比埋有薪假班大陸人翻去大陸啊 你班香港人賤過地底泥 ""

"" 繼續封關啊 封多一年 等班大陸佬死曬翻去 ""

"" 大家知道omei公廁仲喺唔喺度？ qc條臭西 ""

"" "新一輪炒人計劃又開始啦
保就業比人篤灰 嘔翻2000萬出嚟
而家周街爭人數 有得走好走啦
而家講manager都出唔起30k 玩咩" ""

"" "繼俊龍賣完後 a座隔離塊地都開始有人問價啦
唔好叫omei製藥 直接叫海南地產啦
不過聽講比科技園禁止交易" ""

"" ＃唔好去lux, 呢間野好垃圾，比wyt食住 ""

"" Manager連3萬都無？！真係做爛市… ""

J記好似都得32K

"" "而家big 6同事可以有額外14日有薪假回鄉探親, 咁香港員工如果被公司勒令隔離14日冇得返工, 咁理應都有14日paid leave先合理喎~
又話HR齊晒人? 係咪全部香港本地人? 有冇人出過聲爭取下?" ""

吓! 香港人不嬲賤過屎架啦

原來wyt先係大佬

""聯邦人工好奀，點做到退休""

講緊入面D人個個都等退休架
得過且過就算
不求有功 但求冇野做

"" J記恃住自己多姐妹廠嘛😠 ""

一間就打著 全港最大藥廠 既旗號昆人
一間就打著 全港市佔最高 既旗號呃人

"" "回＃340：
Jobsdb出左job ad請工程部經理啦😏 ""

我唔明點解工程會揀廠做
3萬都冇
其他行業多撚過呢行啦

"" re357, 你有所不知 藥廠都要有eng manager 齋簽名 做得耐around 30k+ 俾廢叔叔 認真唔錯 omei就唔同 做死 就算俾35k🐶都不屌 ""

"""lux點垃圾法, 講多少少, 好多job ad
omei就唔好入啦, 整花自己cv"""

"" 大家睇下請人ad, 笑撚死 qc lab中五以上都肯請 返六日 唔知有無10k呢 其他post話接受海外人士 又開始幫人搞移民嘞 菲律賓印尼印度孟加拉 誓要全廠感染covid19🤣🤣🤣 ""

"" "其實jacob仔裡面人工最高嗰班，排第一係廠嘅authorized person
排第二就係總部嘅人，例如gmp project果D😅" ""

"" #361, J記authorized person 有幾銀？AP就180k左右，PDM, QCM就唔知價了""

冇人有野講啦????

啲人走曬 sad

係咪繼續減人工

我都上少咗!
因為真係冇咩野可以講

間野都就塊笠!

"" 新請HR又有人走啦？又見到廣告 ""

繼續有人走 繼續減啦

"" "re #365
好"

但我發現唔得!
會知道我身份

點算好呢?
有冇更好既方法呀大家

"" 只知有AP係120-150k,180就未見過 ""

"" 今個月係咪繼續減人工😏😏 ""

YES

國泰減人工好慘咩 最底12600底薪 仲要簽長約
澳美一早已經係咁啦 仲要乜額外allowance都冇
澳美qc而家有人人工得番10.5k
仲要比人廠休 國泰算係咁啦

10.5k
飲食業都出手高過佢

Screen cap出黎？

但我想大家都可以幫手貼出黎
我都唔係日日上黎
更新慢>少人>少人講野>冇更新

真係好撚慘

lab assist 既價

"" 抵撚死, 以前睇唔起local market, 全部藥賣去支那, 依家想靠賣口罩分一杯羹...寧願汁佐omei好過汁佐港龍 雖然兩間企業無可比性 ""

口罩都唔係問題
最on9 質素極差
HKTV 上返架未呢?

"" 光頭陳同飛狗/gay tim係咪要走? 見AD請sourcing/PD mgr ""

"" 依家口罩線不知幾忙…見整緊屈人氏口罩… ""

屈人寺租咗架
D貨唔係O美架

"" 10.5k果位QC同事係咪弱智🥺呢個價出面大把啦offer ""

但出面真係難搵工既
不過拎呢個人工不如真係轉工仲好

保安仲請人
考返個牌做住先仲好

"" "回373：

到現時為止都未收到下期人工Review, 咁即係復薪先啱😚" ""

想太多

"" 入QC都有好有唔好，跟著果個女上司，證明你前世作孽太多。 ""

"" 10.5k，最近請左幾個外國回流後生仔，呃唔到本地，招唔到大6，睇黎只坑到回流新丁了""

"" "我的澳又請HR manager同officer了，啱啱黎嗰批得2個月壽命🤣
仲有一間公司裡面，同時間有幾個manager離職係咩玩法？0歸屬感囉" ""

公司最近有咩新聞呀???

見到x美 疫市keep住請qc assistant

"""間野仲有冇會報料既人做緊？
好想知佢地最後人工到底會唔會加返
定係其實係向下調整" ""

"" 好掛住natelie bb啊 有冇人知佢去左邊 ""

"" 下星期又打風啊 timothy準備好廠休未 ""
神技

" 八掛 "

屌

屈記口罩都都用澳美口罩 大家發達了

推到大家都擺買！

有冇話邊幾款定全部都係O美代工

"" "巴打入去推POST 啦

屈臣氏Watson 口罩靜靜雞由「製造商」變左做「經銷商」" ""

"QC 個邊用 assistant的職位同薪酬去請人做 qc analysis 位
fg的千其祈唔好入omei 唔係扑街都唔知咩事"

Fg搵唔到工走入去避難都仲得既

就係有你呢種人先多呢d 闣公司

我邊種人？講到間公司係我開咁
有時唔係你想點就點 你都要有得揀先得架 騎牛搵馬我唔覺得有乜錯

我都認同搵唔到工入去逗住份糧都得!
騎牛搵馬啦

廠依家未算好難搵工
加油

Re 399：你咪on9啦☺️入去唔係避難，入面跟本就係災難

入去見識下好啦
逗住份糧搵工
香港應該冇一間閪過佢

"" 你如果返慣左616，咁OX又真係幾正既，起碼佢唔係616。以前仲有OT錢俾，就算每年加得100蚊+冇職升，起碼叫有汗出有糧出。不過自從俾班白痴仔做爛左個市，cut津貼花紅OT錢之後，入去真係當見識下就好啦。(見識下咩叫：做就36，唔做就136。入去做完，你就明點解咁多人呼籲唔好用OX野，唔係因為紅藍問題。)

大家可能唔知D藥有咩質素

但可以去睇下佢地D口罩評價

""請多多支持呀人地出網店啦睇下d罩幾抵：

買咗一箱

搵人講下lux 好唔好pay chur唔chur la

人工應該 above j記嘅

好似幾好架

上星期有人見到工程部經理上左利群樓 因住又有不明源頭啊 唔好去c座啊

"保就業計劃就到尾聲了 究竟澳mei最後會唔會不負所望拎唔到呢？
張大大開左條防疫產品team去谷高返僱員總數嫁 "

"澳x究竟一年可以換幾多個hr manager？ 又走左個 又黎個新人
如果新hr manager 三個月內冇走 我爆單hr大野比大家聽到 加沖啊omei"

我屌 新黎採購做乜春架 開張單出去開成幾個月都冇反應

有冇人未屌過qc公廁yance

唔係走左啦咩

明顯唔撚識啦

閪總都買咗唔少人頭簽合約，但無開工架，做大條數拎保就業。喺唔喺可以告鳩佢架？

係! 詐騙

"哇屌 係咪柒頭bob上去利群樓叫雞啊
澳美啲大陸男同事大半年冇掂女人係會難頂啲"

搵公司果D頂住先啦

哇 咁都得？

不了 狗也不屌

你做咁耐竟然仲問呢D問題

報串比政府知啦緊係

"其實邊只bob上去禁鐘仔啊
n年前班大陸同事已經係咁問人邊度有得 約炮
我當時聽完呆撚左 乜撚叫約炮
我以為班傻鳩要預約啲乜 係咁約炮約炮"

連叫雞比錢都唔肯

見佢請緊analytical research technician

想問吓呢個位係咪大伏

咪撚做呢間公司 講完

真心唔好去 伏到hi

已經唔係睇請咩位，見到O美兩隻字就係伏嚟

"" Re 425: 伏L到😌做夠3個月就強制轉9你做QC analyst ""

入去啦!
你唔入去收風
呢到就沉架啦

"" 澳美又拎到保就業，有冇仲做緊既手足講下佢有冇做數？ ""

屌

班新hr又走佬喇

QC大逃亡 其實仲有邊個部門未逃亡

連走兩個hr manager，哈哈哈

屌 搵人上去報串 拎完資助都減人工 食屎啦

"澳美保就業當然有做數啦，依家都未過3個月，wecheat work入面顯示總公司人數得6xx，
拎保就業前係有7xx人，約100人都係黎自一個奇怪部門叫 anti epidemic sales。
拎完保就業後成個部門就死剩幾丁友，根本D友就係拎黎比omei谷高返員工人數啦。
見HR大大做唔夠3星期就閃左了，要賠通知錢都照走🤣"

"哇屌 乜omei買埋b座隔離威偽咩 見到幾個omei人最近行出行入嗰度 真係有錢買地冇錢出糧 扣鳩你地人工走去買地
良心老細 多謝晒"

原來richard去左位元堂啊 工程部而家係咪得翻個叫雞經理？

好想知道加翻人工未

qc大波妹走左未

有冇圖

樓主醒下啊 update下啲留言 今晚9點我有大獲野爆啊！

訓下都唔比

加返人工了，但前線津貼乜柒都無加返

"sor啊 咁多位 岩先掛住打機 原本想9點爆料
話說眾所鳩知omei係呃緊政府保就業
勞記收到人舉報 講明會嚟查翻啲記錄同訪問員工 巡查 報告翻人數
新hr manager一入職已經比農民工落order估三樣野
一 要求一個月內請到80個人填數
二 偽做翻啲入職記錄 同入職湊數啲人夾定口供
三 諗一系列廠休理由嚟cut cost 個試用試任務係要增加人手到700個情況下 但未來三個月人工支出冇增加 唔係就唔比過試用期

聽完係人都走啦 點做
勞記出動 係hr都唔想做衰自己個朵
啦啦林走交翻比農民工做"

"採購部個tony走左未 好想睇佢再比人打
仲有佢隻狗 ramson"

"re #441:

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出 "

仲有人做

竟然仲未收皮

"西總細佬做埋cheif 睇so
呢下真係網絡監控曬全世界"

cctvb黎緊個奶共節目中國移動5g乜乜乜好似有喺澳x取景

QC大逃亡？咩情況？走剩幾多人呀？早排聽講有大肚婆俾人逼放無薪假，有冇人知堅定流？

唔好pay 曾經in過qc
岀手幾低 有幾年經驗 加埋啲乜冿貼物冿貼都係岀萬頭萬中都未到
返1-5 0830放1800
chur唔chur唔知 聽到offer都灑手拎頭

咁pk？

竟然有得加番人工

廠休未？

奶共奶到上埋電視，Omei仲驚人唔知你地係咩底(好似公司logo顏色咁)? 定抑或特登話比全世界知表忠投誠呢?

樓主有說兒:

屌....有冇人接下手呀

正美個工程經理去左omei？

農民工請到hr manager未

QC 真係好低人工!

好心你地就轉行啦 工程都冇你地慘情

想問下各位Ching

我依家做緊QA 但係入到行先發現好似冇乜晉升空間 冇乜前途咁 搞到想轉工轉行

但係自問自己專業知識連QC都不如 好似普通文員仔咁

想問下依行仲可以轉到啲咩工 有諗過sales但毒撚性格講嘢唔太叻 請問是咪人生已完

"Re #460
做QA做到有文員仔嘅feel，係因為你仲係local製藥廠做。
想係工作滿足感及人工上發圍，就要時刻記住：一儲夠經驗就要嘗試跳槽到MNC藥廠，千祈咪係同一間廠hea足n年，我怕你人工追唔上通脹，你知J記出手幾低啦。
而MNC藥廠就只有拎住wholesale dealer牌照，冇manufactuer牌照，所以裡面D人都冇咩GMP概念及實踐。因此Local廠人都幾有優勢。
袋錢入大家袋時間：
有開QA post嘅MNC藥廠 -
Pfizer, supply chain quality (冇記錯嗰title呱)
frsenius kabi, QA Associate
不過競爭好大，淨係LinkedIn度都有over 50人爭。"

多謝分享

姐係最好去MNC廠做？

同埋可唔可以講下QA條career path係點樣

或者話依行仲有邊幾條career path可以選擇

佢未留言覆你!

所以我覆住你先

見到好多人玩MeWe.....
開返個澳咪page??

"Re #462嘅同工同其他同工
QA駿昇路只有2條：
有藥劑師牌就前途好清晰，就係立志做authorized person。但註冊條件好高，一年批准註冊嘅係不足3位，仲需要現任AP做擔保人。
理科QA仔，最盡只去到QA Manager（大廠），細廠就副Manager。而身價同地位都可能未必及關鍵人員（需向DH掛名/入list），即正副Production Manager及正副QC Manager。

如果想係QA呢個field前進，MNC藥廠可能係另一出路。大型MNC藥廠主要post:
sales and marketing
regulatory affairs
medical affairs
corporate communication
clinical trials
medical science liasion
supply chain
QA （小弟唔多見呢個位嘅post，通常係合併去RA或supply chain）
omei都算MNC廠嘅，有齊曬呢D部門，但質素同香港Pfizer比就..."

""又吃三交治啦omei嘅朋友""

今次可莫以影下相

"#465:
本人最近就係成功由本地廠跳去MNC(識嘅勿相認)，MNC係有QA位架，不過title上叫法有機會唔同,但做開QA嘅睇job ad實睇得出啦
最緊要做足功課，見工時show到出黎就有機會入到，仲有一定要練好英文"

終於有相對高質素既對話啦終於

呢到除咗屌鳩澳美之外
仲係藥廠POST黎架

藥廠做QA 冇Pharmacist牌
其實係未冇前途 因為點都唔會做到M

喺朗屏附近見到個招聘包裝員個廣告連個logo都冇 好似啲街頭騙案咁 真心請到人咁

D姐姐會上連登既咩?

"有冇人知道臭西娜娜走左未
條臭西上到位未"

無錯!

唔知仲可以做咩
走去做food人地都唔請啦

"" 先唔提Management level, entry既msl ma ra都有一堆阿化,msc,mphil同你爭，做QA唔緊要，最重要識抽身，同回頭是岸 ""

"Entry-level嘅medical science liasion, regulatory affairs, medical affairs的確有好多Pharm去爭
但係細心睇大部分Post嘅學歷要求只需science。如果有幸入呢D範疇就知，Pharm人其實唔太洗用到Pharm知識，MNC廠亦都冇可能afford到全team Pharm人嘅人工
最重要反而係擁有相關工作經驗，同願意出價比Pharm人低（人工係全世界老細都care）
Management-level傾向聘請Pharm，因為佢地要管理埋poison, dangerous drug, antibiotic，法例要求Pharm持牌人管理同mark數"

"我係上面成功轉入MNC嘅薯仔
其實MNC QA/RA唔一定要係pharm,有心想知嘅多d上jobsdb同linkedin job ad睇下
有部份廠prefer pharm,但亦都有d冇preference
而且QA相對RA更加少呢個要求
MSL/Medical Affairs 冇得講啦，入場券已經要MSc/PhD
除左藥廠，其實仲有medical device同biotech,唔好將自己條路睇到咁窄
大家加油"

"續：
數漏左仲有distributor,不過佢地個待遇... )"

"過來人經驗...
Fresh grad或者經驗不足嘅ching, 真心係可以入Omei攞經驗，雖然裡面啲管理制度同埋工作文化真係令人”嘆為觀止”，但係作為職場新人，呢間嘢勝在夠大夠亂(因為人員流動太大，small potato做埋經理嗰份)，跳糟見工時係呃到人㗎。"

""準備又廠休啦你班垃圾 冇左保就業 omei又要炒了""

"""CCTVB今晚播嘅節目有講呢間嘢...硬件睇落係呃得下人，但軟實力就...(自己爬文)

最重要係，香港被赤化淪陷，呢間嘢絕對”應記一功”，有响呢間嘢做過財務或者HR嘅ching, 心照啦。"""

"""

不言而喻啦
所以我响呢間嘢做左一排，已發覺唔對路，某啲強國同事講啲嘢好有×共色彩，嚇到我即刻搵工走。"""

"" 班仆街竟然係Wechat 群組傾點樣開海外戶口""

"" "omei嘅硬件公認係全行最好，用歐洲製藥靚機，買分析儀器亦都好豪氣，咁先可以谷到滿足國內市場嘅產量，買錯機都完全唔心痛。
R&D亦都冇嘜用二手機。
但D人嘅質素搞到污煙脹氣，omei長年位居衞生署active monitoring嘅位置，1年內查廠次數係超過2次，每次嘅deficiencysss都多羅羅。"

國安處大定衛生署大

Re:484 話啲機靚簡直笑死，人又亂用又唔識保養，parts 同 consumables又唔肯買，Waters engineer次次過黎整機頭都大埋，仲要最貴個部ICP-MS都唔買contract,壞左又唔肯俾錢整😂😂😂P.S. 依家用黎測口罩嘅機全部都係國貨🤭

""新到就要求做假人頭。驚驚到即刻走人，感覺喺中咗伏""

點樣做?
改簽約日期??

開始超出我想像啦

""係咪本地廠都已經/計劃炒人？幸福已炒人，J記都有傳要炒人""

"re #487
跪求detail"

"香港Pfizer嘅graduate trainee好多人爭呀😰
有冇人share下公司資訊，始終係龍頭MNC藥廠喎
ps 做緊本地廠但經驗不多，啱啱好符合申請要求🤥
ps2見現職GT都係海歸fresh graduate，或者三大graduate，睇得出英文口語能力一定好重要"

"#492:
好奇一問係Pfizer做完graduate trainee通常都係入返sales team?咁好睇巴打將來係咪想做sales/back office
同埋英文能力係重要,最少基本對答要ok,同埋睇得明堆technical terms
利申:非P記員工"

幸福終於搞唔掂新廠條數啦？

老細咁撚藍
抵佢地死啦

"" 望下幸福元朗廠既高層就知今次有排燒錢 ""

回＃490：J記又炒人？😢

"" 噢美又有逃亡潮？QA QC Production嘅經理位都有登報請人喎，唯獨qc manager請足超過1年了😏，係煙幕？ ""

收到風走左好多舊人

Re 497 喺呀

""好想大大力咁揸嶋candy對波 ""

希望你發表性騷擾言論時
加返圖片說明

圖呢？

"" 想知邊幾間J記炒左人？ ""

"" "又有新囡囡？😛😛

圖定老母" ""

"" 501樓個巴打真識食 佢對波係世界級 又唔會話大到dur 點share圖？ 我手頭上有所好 不過佢成日遮住對車頭燈 ""

放張文雅少少既梁家輝屌柒你
圖呢你老母

原來我未訓醒
你google search jpg upload
就可以upload 相架啦

澳美GT

"屌你地 唔好意淫我地omei女神candy
candy bb係我嘅"

費高係都要走了

: (表單)留言數已破2300啦

中南走，Figo又走，咁IPU轉個圈又歸回田麥飛手上

咁L多人走，點解唔見🐭或👑走！😡

好早離開左omei, 請問女神candy張相呢

加油啊

"re #504
圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?圖呢?"

candy真係女神咩 成日入廁所化妝搞好耐先出黎

"聽聞omei買左隔離塊地
有錢買地 但又減人工 真係好波
呻請保就業呃番黎啲錢諗到點拆未？
連續幾個hr manager都拆唔掂
係咪準備要嘔番啲錢出黎"

佢之前唔係賣地咩

Omei 我剩係識一個Candy妹咋啵😏😏

平心而論 其實omei GT人工普遍都好高, 如果講出黎 啲GL level真係雞飛狗走 某啲在港讀master大陸生直逼officer人工😄點解會咁 咪因為老鼠飛條7頭囉 之前係西總身邊紅人 要風得風 想建立自己嘅勢力圈子

"老鼠飛培養班澳美暗部係咪個個部門都有人
qc qa eng fin都有佢啲人 "

封關封到3月底 omei大陸同事爽yy

淨係12月Omei走佐幾多人我諗新年前應該再多啲大陸同事走

澳美 工程果邊好做？

入面冇一個位好做

"
本地製藥業要回春了！？
ps 幸福医药新廠仲未起好喎，會唔會無菌疫苗廠起得仲快呢。"

"" 澳X 準備要求大家打咗針先可以返工""

見到澳美係JB請AP(authorised person), 連AP都走佬唔做？

Jobsdb見到呢間野請AP…終於連AP都頂唔順班大6佬啦？

"omei請ap喎
係唔係梅生要走？"

"下星期好多人開始番去隔離準備過年
lm omei收皮"

正! 有命返去冇命落返黎

想問下除咗pfizer GT仲有冇其他藥廠有類似program請fresh grad?

幫你放到大一大問大家

Omei 我剩係識一個Candy妹咋啵😏😏

屌你老母!
圖呢?

"#530:
我唔覺仲有邊間開GT programme,但據我所知MNC廠有請大學intern,你有冇報過？
要入MNC廠唔一定經GT架，試下報entry位囉
但你想做咩範疇先，做sales同QA RA差好遠喎
一係local廠做住先，之後轉入MNC"

AP話晒係專業人士，而家呢個時勢，唔通等比Omei班"偽"香港人玩殘先走咩～

"aomei米有請graduate trainee囉 (2019果時)
又袋錢入大家袋時間，有咩藥廠有請graduate 或management trainee呢 (唔計6個月果D pharmacy intern)
Pfizer
DKSH
aomei (停左冇請了，請直接揀裡面fresh grad工)
Medtronic Sales (medical device的)"

入omei做AP本身已經係睇唔開的決定😢

睇下邊位入去執💩先

不如開返個MeWe....等大家可以暢所欲言 同方便整合!

不過澳X間野都就執

有得諗！

"" 哇 個office好空盪啊 ""

依家開可能冇人睇

之前唔想開就係信唔過fuckbook

咁封關法 omei中意成日請埋啲7日鮮係咪要由后海灣坐快艇入山貝河潛入工廠？

grad e位好唔好做 有無野學？

一定要入去見識下
如果唔係以後就冇機會

學下閪公司可以有幾閪

澳美停左幾星期冇請HR，今日又出post請officer同manager級了。其實HR部壓力真係大到咁？小薯見佢地有時6點仲要開會

所謂GE即係打雜，E家無曬有經驗既人，入去真係袋份人工，唔好諗住有野學

睇下邊個部門的grad e吧😏

我估omei HR嘅壓力係來自一d不為人知，唔可以放响太陽底下嘅嘢..............

//不外乎都係造假 壓迫員工呢D 違背良心既野啦

"唔好玩啦 入去做grad e
人工低又惡做 工程部執屎位嚟
eng grad嘅不如出去做下main con sub仔操下先"

"hr實走啦 又要做埋犯法野
間野年中都唔知死過幾多個人
日日索抗生素 好多人都指甲反白中曬毒咁
hr manager一年上幾十次勞記協助調查
個農民工而家睇埋hr 條友一向中意調埋女去自己到"

年年都死人

"
係咪有ching想了解Pfizer graduate trainee program?
今年佢地有搞online webinar，快reg吧💪"

女仔真係要小心啲, 啲大陸仔好咸濕...成日講嘢都哄到好埋 成陣酸臭味

之前有個女同事講返有個仆街大陸仔用條鳩頂住佢背脊..

"就到稅季時間 所以咪請HR囖 入去遇咗要做死...過後又一脚將你踢開
年年都係咁玩 不過FG可以一試 計錯數都無事"

lm

"間公司 on9架 e座5樓男廁成日有人打飛機 一係就扑野 尤其ot嗰陣 中班嗰陣
個清潔啊姐之前好多次話馬桶入面有condom沖唔走"

qc個啊玲好淫

屌你地 等左咁耐 你哋話好正好大波個candy呢 屌 講左幾頁圖又冇

//我都唔記得咗

有冇記得電死人單野 後尾點

// 呢單精彩

有冇人知omei個new project個epuipment eng做啲乜 上星期岩岩apply左 未有消息

冇消息=好消息

班撚樣炒9曬啲人，NP、工程部、驗證部、QA、QC、生產全部都冇人，連AP同藥劑師都冇，執咗佢啦！

其實佢個企業微訊上面仲有幾多個人頭呢?

qc個啊玲，即係邊個？新人黎？

以前班HR係堅勁，逼人工傷返工，兇班生產無遣散，個個月計錯人工。勁後悔果時冇走，宜家睇住以前班同事係出面過好日子，自己就留係度食S。

"有冇收到風 係咪又要減多三個月人工
申利 聽到qc大喇叭周圍同人講"

"電死人單野後尾唔係搵左個香港人頂左佢
跟住搵啲籍口後尾炒埋佢咩 "

其實果封每人500蚊利是同抽獎，就已經係今年的bonus、週年晚會、加人工嘅替代品了。我見大家都好似未發覺到真相，呵呵！

// 見到同事們咁撚折墮就好心up😫😫

定係搵左判頭頂？

判頭

"有500蚊利應該感恩, 聽講J記得口罩同火酒, 50元有找
訓醒好返工喇柒頭！"

"好多員工勁唔滿意公司嘅""14日隔離措施""，住嗰棟大厦有一宗確診就唔比人返工，扣晒AL唔夠就no pay, 仲嚴過特衰正苦? 聽聞有同事㷫到憤而辭職。
其實人地做左檢測係陰性又冇病癥就應該比人返工先合理。"

//驗完都唔知真定假, 又係潛服期, 只怪間公司仆街到盡😫 又冇WFH

"感恩應該係由心而發, 係自願, 公司對員工好唔好, 員工自己feel到0既!
所以好心Omei班高層唔好再硬性規定員工高調地感恩, 呢度唔係北韓呀, 唔係下下都要標晒眼淚、流晒鼻涕、滿口肉麻到痺ge說話先至係感恩表現! 你地感激你阿爸阿媽老公老婆都唔會用呢種方式啦!! 似返個正常人唔該!!"

"唔講大家可能唔知 班專才翻屋企21日隔離加翻香港再14日 全部走有full pay
係你地香港人冇姐"

//香港人連狗都不如

"屌你地班咸濕仔 個個掛住望candy對波 又唔放圖出嚟
我入到嚟咁耐 唔好話佢對波 帶個樣都見唔到啊屌 "

//唉.....好撚失望, 唔怪知得會入黎做

澳鎂其實行得好前，佢係黎緊香港既縮影，所有高層係棍頭、要講蝗語、唔守規矩法律、收賄、港人賤過狗、不停開會ppt當做左等等

"澳美嘅無聊PPT文化冠絕全行：
1 經理級或者small potato過probation前要整。
2 development 或 business excellence部門嘅人，pre得仲密，內容仲無聊。開過training就po相話同事們獲益良多啊。
3 經理級要係年頭中尾向“憎總”述職，吹水成份同大陸式口號何其多。口號包括：熱烈恭賀xxxxxx (深色background，font size 48，粗框)
4 有D經理真係全日全天候都係開緊會，都唔知邊度有時間做其他野。

其實呢D文化真係要整頓下，無聊同擦鞋嘅present同整board真係可免則免。同事嘅述職真係nobody cares喎，以前仲要on99 send比HR。。"

香港呢年一兩年就會係咁

21+14等同專才已出一個月bonus, omei唔可以無專才...但香港人呢? 食X嘞

澳美真係

幾日冇睇 咁多人po野😂😂

屌 原來21加14 成個月 唔難得冇花紅啦
放假當比左你

"見到有個5天工作個epuipment engineer
有冇人知做啲乜 "

犯法野掛.........

O共當然係走在行業尖端啦，否則梅生唔會心灰意冷走啦，香港典型番書仔專業人士，可以捱到咁耐算佢好嘢。

"re #586
行業做假尖端？？"

"回＃584：
呢位ching連equipment 都串錯，入omei 做下冗員啱曬🤭"

omei幾時收皮啊

因為間野又出閪招
咁先多野講麻

"電死人單野後尾唔係搵左個人祭旗咩
話下面啲人自己請黑工做嘢
仲有之前e座上吊死人單野都係
omay都係搵部門啊head出去食"

有冇人知qc公廁啊欣去左邊

"有冇人一齊細數omei歷代臭西
qc啊玲 臭西中嘅典範
當年hr fanny 幾呀歲人學人翻工著超短裙 "

"身為澳x前人 我想講 香港人就唔好入去
manager位永遠輪唔到你
做到officer已經到頂
待遇就算鳩數吧"

有冇人覺得omei而家成個公司好空 坐唔滿一半咁

//年年新年都係咁架喎!

果間爛鳩中電六局（好似咁既名，太耐唔記得）個接頭人認左

執得未

識有人讀U果陣做左咁多相關intern grad左都係去左澳美做 真心有啲頹

"想8下點解澳美可以聘請到咁多印度人？明明冇係印度開分公司喎。
同埋覺唔覺冇一個印度人可以升到manager級，頂盡到officer級，同香港同事差唔多🤣
仲話自己係equal opportunity empolyer"

//入境處屌得多掛
同埋平囉 仲實用過班大陸人

"香港人想做經理唔係唔得，但係一定要完全融入O共文化，千方百計討好“憎總”囉，最攞命係明知唔啱都要高呼“憎總英明。”你睇下田默飛呢啲就係人辦，仲有其他僅餘嘅香港經理都一撚樣。
O共出左名用維尼手段管理，受到嘅不妨入去享受下。"

"不如一齊寫哂Omei既「優點」出黎俾大家睇, 等大家唔洗入去都可以知道哂Omei既「好」

1.冇雙糧
2.第一年入職無年假, 第二年開始先有得放
3.農曆新年永遠一定要跟大陸佬放長假, 唔係紅日既日子用自己年假扣, 大家齊齊過肥年
4.有非常難食既免費午飯, 疫情其間公司仲會改提供凍冰冰的出水三文治, 一定唔會餓親你
5.廠車準時接送, 座位有限, 冇位或者OT就自己行返出工業區, 順便做埋運動
6. 全公司都用Wechat通訊, 入黎一定要裝Wechat先做到野
7.開會大過天, 你會不停面臨無數冇建設性既會議, 好快你就會學識點樣寫meeting minutes
8.開會好多時候用普通話, 如果部門入面有外籍同事, 你就有機會擔當埋即時翻譯, 訓練你兩文三語能力
9. GE grade OT冇補水, 得補假, officer grade以上 OT 咩都冇, 只可claim車錢
10.公司有大量SOP, 每份文件只要改小小內容, 你就需要搵所有相關員工簽training attendance & assignment, 一年有唔少時間都係跑緊training

我相信仲有大把野可以講, 歡迎大家一齊幫手數出Omei既「優點」!"

回歴代臭雞：HR臭雞個其多，仲有爛西Grace啊！ 同上司搞埋搞埋 成個綠茶表款周圍姣人又周圍得罪人

提 早 祝 賀 大 家 新 年 快 樂
說話唔多講啦
希望大家繼續踴躍發言
謝謝

報料熱線:

正啊喂！ 繼續屌omei

"re #578
你都戇鳩，澳美就係要做埋啲戇鳩嘢先係澳美，教精佢做乜
最好每個月做一次ANAL FORUM
每日開8個鐘精液委員會
再搞埋全民壁報設計比賽(每個員工要管理一塊BOARD)

然後快撚啲執撚咗佢，唔好係度獻世"

覆#600: 印度人唔一定低人工,我知道有印度人高人工過同級中國人

"到呢一刻都未有圖！大波！？白滑！？"

"樓主, 再次多謝你提供呢個平台比我地暢所欲言, 一諗起响O共被迫用WeChat, 真係好壓抑!
希望大家響應樓主呼籲踴躍發言, 新年一於帶旺呢個場, 唔好辜負樓主一番心血!"

繼續推 推到佢冇得做海南政協
推到入境處封廠拉人

"其實呢個post有好多澳共打手喺到唱好公司
之前見到啲hr一路監視住個post 又係咁寫打手文"

"咁大件事冇人講？ 前日偷聽到西總和農民工傾緊4月份減人工wo
又爲期3個月 officer grade以下員工又同上次一樣
話要裁減4分1數量經理 工程部 QA QC開刀先
後面仲有話咩要cut埋工人 再後面就聼唔到... "

Omei食x拉 得500元, 人地J記都有25% bonus呀

2021 中國最新潮語 「惡意討薪」

"仲有冇仲喺omei嘅同胞？
而家omei個飯堂仲係咪君圖？"

"Re#616
點會換走君圖，聽講用君圖做供應商係有因為利益輸送"

喺韓國做緊藥廠

qc仔走啦，得果萬頭，出去做份sales仲好啦

分享下呀!!

君圖三交治先正！Juicy得來又營養均衡，減肥佳品！😁

//係 節食佳品

陰公豬
你地讀咁多書都係咁悲哀

讀埋晒d gmp呀，drubg action呀，organic chem呀，gcms呀mass spect呀，得12k

12K?

唔係想笑你地
但eng fg都多過你地

"屌 元朗呢間野真心惡頂 成日拖數唔找
之前入過去做幫佢做消防年檢
啲消防野真係精彩 橦橦都長年掛牌
我舊公司老細要玩到唔找數就出cert先肯找數
工程部的manager年年轉人 全部要人翻譯做蝗語"

幫緊你幫緊你

見到依間野開好多位請人喎

惠普？

一年365都請緊人
日日都有新人
日日都有人走

做咗3年日日都係咁

最癲係一個月有8成時間都係咁食散水餅

"奧運同迷你係唔係搞緊地下情
成日見到兩個收工去幽會"

最勁既係散水餅
仲可以cheap 過黑心西餅

邊個？

"奧運做兵咋？
成日跟住人地後面"

"omei一年365日 係工作日都都有出post請人咁濟
係咪全部part time黎 做condom
用完即棄"

"qc大波妹走左未
成日同條仔去殘廁到摷野
"

奥運同迷你唔係情侶咩？見過佢地拖手仔

君圖三交治先正！Juicy得來又營養均衡，減肥佳品！😁

"唔好搞奧運啦，人哋工作能力又唔差，又nice，全公司又多人識佢。
搞到人壓力大左而辭工，真係過易唔去。"

哇哇哇 而家政府推出大拿拿5000蚊消費卷 新來港垃圾都有份
我幫埋omei出招啦 要求所有員工最少用3000蚊消費卷買omei口罩
買唔夠3000蚊扣你3000蚊人工 叫買你屋企人買
買夠5000比個獎狀你 買夠20000蚊 比個GM award你
仲唔謝主隆恩？

你果然係OMei既忠臣

"屌你老母omei 肯出糧比翻我未
離職後7日 17日都黎緊啦老闆"

"老鼠飛係咪就快俾人炒？
呢期佢好靜喎"

君x換唔到成因就大家心照啦，一日有班偽香港人懶係為公司好 一日都唔洗換。

田默飛劈炮唔do喎，有冇人知道內情? 係咪已成condom?

"有冇知道qc四聖獸仲有邊幾個喺到
"

"omei a座對出個游泳池開幕未
可唔可以開放比員工使用？
"

"屌 omei啲hr係咪死曬 成日出post請人
但我啲fd個個都sd完cv冇人理
jobsdb到apply完view都冇view下"

"omei又準備炒人啦喂
hr教埋你去申請財爺個失業借貸 最多可以借8萬蚊啊 ！正啊"

田麥飛終於都走喇！農夫米馬今次仲唔死快幾年🐵

timothy終於比人用完即棄

四聖獸？ 四腳獸咋話？

話說最近幫條女奶西 發現條女做左呢間藥廠之後 個西愈黎愈臭 唔知關唔關日日索抗生素事？

//睇下醫生好喎

屌你老母😂 如果消費卷都要剝削到盡 omei真係真心良心企業 話說當年b座裝修條數找曬未

//逼大家用消費卷買公司野?

"沉日聽同行講開先發現左呢個post
原來間野俾人放上連登屌左咁耐
聽講走左之後間又請黑工又有人上吊 又電死人
johnny同eric chan仲喺唔喺到？"

不如開個新post專討論呢間公司

呢間嘢想積極洗底, 呢排做好多公益同埋搵後生妹妹做宣傳...因為暫時請唔到大陸人, 邊個想做condom真係可以考慮入黎

//咁就要靠大家積極留言同宣傳啦
公屍D圖都可以SD比我惡搞架

飛狗走佐, 田默飛終於都要走拉, 下個係老鼠飛？？好事黎嘅

pfizer gt 好無做，3年大概幾錢

"🐁飛同👑呢2件垃圾究竟幾時先走？
有能力既走曬，無能力既繼續毒害Omei"

抵死啦 之前威迫qc啲人篤我出嚟
跟手炒埋篤我嗰兩個人
8號波諗住焗人放廠休
幫住支那人迫害香港人
報應啊屌
用完就俾人當condom
記住 香港人永遠係condom

少chur
唔知係咪因為冇人做

你真係好撚慘

香港都好Chur...不過唔識韓文

"冇錯，呢間應該係想積極洗底~
睇到而家嘅社會環境政治氣候，澳共似乎想左右逢源，食兩家茶禮~
大家點睇😏"

收佢皮
係時候諗諗計跳出兒登啦

"澳美最近post嘅job ad都寫住係for new business。有冇人透露下有咩新業務？
唔會做疫苗呱😑，鐘意做假數嘅公司整黑心疫苗喎"

"澳共登Ad請HR Manager (New Project Factory) 同埋HR Officer (R&D Centre), 似乎又有新搞作。
眾所周知，澳共一直幫上面做嘢，响香港執行特別任務，呢次又唔知想玩咩啦，香港人睇路!"

"眾所鳩知omei係全港最大單一藥廠的 幸福基本都係等收皮 前兩年啲廣告搵達哥嗰啲拍有本地意識廣告 搞到係咁俾dh玩 得翻j記可以同omei抗衡
而家好明顯就係位海南政協同背後勢力想統戰成個香港製藥行業 甚至成個工廠界
omei近年係咁買地 想食曬成個元朗工業邨
一來控制曬成香港製藥業 二來等十年後河套地區開發 深圳灣個位旺起 佢啲地就值錢到fatfat
"

"澳x做疫苗？ 佢邊個場有能力做到？"

"吓? 疫苗? 如果係真同埋供應香港市場嘅話，有必要加大力度比多啲人知道澳共個底喎，人命關天。
最驚佢又標榜香港企業香港品牌，誤導公眾混，淆視聽，就算真係响香港生產，佢啲人員設備管理水平全部國產劣質水平。有冇做過澳共HR嘅巴絲，分享下有幾多澳共員工身份証係M或者R或者P開頭? 個數據一比人知道估計佢啲疫苗只可以賣去南極比企鵝用。"

驅逐港漂 光復omei

" 點會係疫苗呀 搞化妝品呀班柒頭皮
"

Ching 知啲野喎😏竟然知道係搞cosmetics

做Omei人真係慘過做地底泥！西總呢個賤貨只識扣你地血汗錢嚟買廠

//入黎見識下有幾垃圾都唔錯

最爽就是sales班腥港人 每天早放工 知道有位同事每天都3點就下班 我心感羨慕羨慕的說

Marketing邊個著草？見請manager

"Cosmetics搞左好耐啦，唔係最近嘅事。
做疫苗唔係冇可能㗎，大家要緊記，澳共背後係有勢力支持，有啲嘢佢只係執行幕後主腦嘅任務。"

"

文匯報放風? 嗰個私人投資者唔會係澳共啩?"

"港大打算喺元朗工業邨起疫苗廠，又要用現成空置嘅吉廠興建。應該得澳美有炸喎
ps: 仲未見有廠做緊大工程，除左澳美Block A旁"

比OX咁都返到生
不過香港D U之後都冇人讀
又係請返D大陸狗

"Omei做化妝品嘛 之前有幫一間叫億架加國際嘅所謂直銷公司做代工 有合作
間野仲有做啲保健產品 又係水鳩人入會 一層食一層回佣

"

"而家嘅港大(HKU)已經變左黨大(XGU), 愛國人士話晒事，如果OX真係同佢地合作搞疫苗，梗係想省靚""香港製造""呢個招牌搞科興2.0，用心良苦啊，所以好心你地班友咪插澳共想搞死香港啦！
一定係，除非唔係。
其實，國產疫苗質素一向有信心保證，之前咁多國內同胞專登o黎香港打疫苗，只不過係祖國想幫手振興香港經濟啫，點知你班香港人唔識感激祖國一片苦心之餘仲要抹黑恩人，難怪上面咁憎我地啦~"

"
幸福醫藥元朗新廠工程爛尾，並決定提告工程公司。
睇黎原本係諗住2020年尾開廠。"

//都幾弱智
我入職睇住佢起
到D同事過埋去做
都未開廠
最尾仲要爛尾
究竟發生咩事???

"入黎做左冇耐，啱啱知道有呢個forum...
呢間公司氣氛好怪，先唔講好多大陸人普通話簡體字係官方語言呢啲，我上司成日開口埋口 ""張總說"" ""要給張總批"" ""這樣過不了張總"" ""這樣張總才會接受""，究竟呢度嘅生存法則係咪當張總神咁拜就得? 求各位ching教教路，我好驚行差踏錯死左都唔知咩事呀~"

//呢到生存好簡單
求其得架啦
得閒就消失下
D野pass 到就pass
凡事唔洗太認真

做Omei人真係慘過做地底泥！西總呢個賤貨只識扣你地血汗錢嚟買廠

明知個地基有事都仲買，就知幸福大撚把錢燒啦😏😏

"藥廠係咪唔好景？
仲諗緊入唔入行"

宜家幸福元朗廠果班人係2yr contract喎，開唔成廠，即係有一堆人失業啦

仲2YR? 我係OX都3年啦喎

要响OX生存，最緊要諗辦法接近閪總搏取佢歡心，但ching係香港人，真係炆水，公司有幾多香港人上到位? 連田默飛都跳船，香港經理小貓三幾隻，佢地已經放棄香港人應有嘅尊嚴以換取生存。

"Omei口罩大失敗，滯銷張單員工埋;
個個Friday Staff Sale, 網店回贈誘你Sell;
Level唔高款式少，價錢唔低人人diu;
扮晒闊佬周圍捐，實情垃圾真眼寃!"

//真係好柒on9 搵員工笨柒

"唔係話要員工用消費卷黎買咩？
"
咁撚cheap

"有冇知田默飛之後去邊
大大話話都喺omei做左10年
最後都係用完就當condom"

你用完D condom 會點處理呀?

"omei學人做疫苗 唔好開咁大玩笑好冇
請到新ap未 學人玩疫苗"

AP都好似請左好耐啦啵

呢班垃圾識起疫苗廠？

田默飛轉走另一間藥廠？

"Omei口罩正垃圾！
之前擺街站幫佢買左2盒"

有冇幸福友講下元朗廠情況呀🤐

唔係話俾dh玩咩？

元朗工業邨後面條河係唔係成日有人偷渡上來

//果到都幾布難度喎

同HKTV一樣
奶完都係唔比牌你

邊比你同黨企鬥

拎唔到牌都幾大鑊，話晒養住一班人

幸福大把錢啦 ， 慢慢玩多357年啦

田默飛係omei親生仔，今次被棄係咪去其他大廠做卧底

"緊急呼籲：
請大家本住""取諸Omei, 用諸Omei""嘅精神，大力支持佢地嘅口罩促銷活動，否則唔好怪人地又減人工又質你食三交治呀。"

//曲定直呀屌你

"條廢柴tony li過左幸福係咪撈唔掂
係咁喺到賣舊鞋"

係咪炒左好多人

"qc katie正淫西 大陸毒撚都岩
隔住幾行座位都聞到佢晚晚喺e座女廁比條仔口爆完陣味"

係炒左唔少人，所以搞到Omei班友自我感覺非常良好，正中X總下懷，等佢又多啲籌碼對付員工。

仲有人留係omei

呢個PO咁多野睇既
笑到仆街

Omei過去果班唔知仲有幾個仲響度

剩係知狗公王走左

"哇！ 澳美親生仔田默飛都走埋！
有冇知佢去左邊"

咩位

條友好似去正深圳sanofi
咁都比佢呃到入去

佢真係好吹得
但係佢終於唔再係香港為禍人間

工程部？

名叫ge 但睇description似lab technician
佢問下我講識唔識用iso果d就完左

推下先